我想問吓 點解極權制度下嘅選舉都有咁多嘢嘈？

Dq咪DQ
出plan b咪出plan b
投白票咪投白票囉

咁認真做咩？

等香港有真正嘅民主 呢一切嘅爭拗先有意義

係極權制度下玩贏場選舉嚟做咩？笑死了

Pish

老梨認同

都要全部人合力去做
一啲出plan B 一啲杯葛 一啲白票
最後就乜都唔係

你講到好似唔嘈就可以等運到咁等到有民主

exactly